返工放lunch經過元氣

七到八成滿
好多人都係睇落2x-3x應該附近返工
2020大家係唔係重新開始食元氣了

攝影大賽恒常化

你九你抗爭，我有我元氣

我都係 之前儲落好多分

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

啲分可以用咗佢